% This file was created with JabRef 2.10b2.
% Encoding: UTF-8


@Book{intro_inforet,
  Title                    = {Introduction to Information Retrieval},
  Author                   = {Christopher D. Manning, Prabhakar Raghavan and Hinrich Schütze},
  Publisher                = {Cambridge University Press},
  Year                     = {2008},

  Owner                    = {mr42},
  Timestamp                = {2016.11.01}
}

@MastersThesis{thesis_sebastian,
  Title                    = {Analyse von Dokumentation und Kommunikation von Aspekten der Nachhaltigkeit im Internet - eine empirische Analyse von Unternehmen des verarbeitenden Gewerbe.},
  Author                   = {Sebastian Mack},
  School                   = {Albert Ludwig Universität},
  Year                     = {2016},
  Type                     = {B.S. Thesis},

  Owner                    = {mr42},
  Timestamp                = {2016.11.01}
}

@Book{bm25,
  Title                    = {The probabilistic relevance framework: BM25 and beyond},
  Author                   = {Robertson, Stephen and Zaragoza, Hugo},
  Publisher                = {Now Publishers Inc},
  Year                     = {2009}
}

@MastersThesis{thesis_christoph,
  Title                    = {Analyse von Dokumentation und Kommunikation von Aspekten der Nachhaltigkeit im Internet - eine empirische Analyse von Unternehmen der Energiebranche},
  Author                   = {Christoph Schweizer},
  School                   = {Albert Ludwig Universität},
  Year                     = {2016},
  Type                     = {B.S. Thesis},

  Owner                    = {mr42},
  Timestamp                = {2016.11.01}
}

@Misc{mime_list,
  Title                    = {Media Types},
  HowPublished             = {\url{https://www.iana.org/assignments/media-types/media-types.xhtml}},
  Year                     = {accessed August 5, 2016}
}

@comment{jabref-meta: selector_publisher:}

@comment{jabref-meta: selector_author:}

@comment{jabref-meta: selector_journal:}

@comment{jabref-meta: selector_keywords:}

